有關愛座就唔洗讓其他位俾人坐啦

其實有關愛座既存在
係咪代表坐其他位既人唔需要再讓俾廢老？
就好似 有綜緩就唔需要俾錢乞衣咁
無關愛座坐咪等下一班車囉
無人叫你又廢又要趕時間架啵

正評=唔撚洗讓 廢中廢老收皮
負評=有需要就讓囉

放工時段岀post，岩岩有咩經歷剌激到你

廢中廢老唔應該係放工時間既公共交通工具上出現
無位坐應該係自己對自己負責

放工時段，巴打咁有共鳴，莫非有相同經歷？